1835 銅鑼灣舉黑旗

推

支旗係邊

銅站內捉左人

做乜撚野呀又

無路可走, 傻武派好波

想問銅鑼灣咩事？